[1Q題]有一日,唐詩詠發現洪永城偷食,結果殺咗洪,請問唐用乜嘢殺死洪呢?

唐姨毒藥

唐衣毒藥

秒

幫樓主講

屌你老母

===完===

秒 樓主請切

殺龍式